唔好再入元朗, 投資大,回報少

唔好再入元朗, 投資大,回報少, 就算你有幾撚勇武, 對住班鄉黑受傷率非常大,
還有狗包庇, 打撚傷都沒事, 狗可以話拉唔到人..嘜嘜..墨墨, 仲難過追究D狗,
就算話, 我地人多怕撚, 吊~~用o甘撚多資源攪個元朗, 可以攪好多個沙田, 係唔精蟲上腦.

非常之同意，嗰班黑底鄉佬一吹雞就多過示威者，根本死硬。

黑底鄉佬一吹雞就多過示威者??? 吹唔吹到十萬個呀??

連登真係好多鬼呀